雖然大家都好期待宵禁令同緊急法，但唔好忘記宵禁期間魔警有足夠兵力大搜捕

我地要諗定點樣保護自己
因為宵禁換言之難以集結民眾
十分危險

宵禁既話，手足就好似琴日中環中午自發遊行